#Parecer final

O projeto foi apresentado de forma clara e coerente, apontando suas questões principais de modo adequado. Da mesma forma, os resultados contemplam todos os objetivos propostos e acrescentam informações importantes para o campo de estudo explorado pelo projeto. Os resultados mostram-se promissores e certamente irão suscitar um maior aprofundamento dos questionamentos levantados. Trata-se de pesquisa de elevado interesse social e valor científico, devendo ser incentivada.